大學讀哲學既你地而家做緊咩？

早排裸辭左份屋企人介紹有關工程既工，而家日日係到發哞逗思考人生